戴蘊慧FB貼文惹火 鬧爆示威者:危害香港的小丑

父親為已故著名歌唱老師戴思聰、現年50歲的前歌手戴蘊慧，似乎好關注香港社會近況，對於反修例風波引發生連串遊行及警民衝突事件，戴蘊慧亦「有感而發」，在FB留言表示自己經歷港英時代，即使97回歸後，她也沒覺得中共接管香港有何不妥，更指責示威者是「喪屍群」、「危害香港的小丑」，

戴藴慧在貼文中表示，「我很想搬離香港，但我愛我生長的地方，為甚麼我要妥協？香港本來是我打從68年出生的家，經過英中統治年代，我一直都好好的，沒有覺得97後，中共接管後的香港有任何不妥，依然繁榮。」

文中更提及香港樓價高企是「高端」城巿的表現，她說：「物價雖越來越高漲，樓價越來越高，這是高端城市必然的現象，凡事不能兩全其美，腐朽必會被淘汰，相反，有能力有智慧的市民，會更加力爭上游，趕上大都市高消費的水平，共享太平盛世。」

最後更直斥示威者:「這班喪屍群，無能無腦無上進心，只想索取拒絕付出，憑着人云亦云，到處聯群結隊，蒙面喧嘩鬧市搞破壞，全無判斷是非的本能，就把自己當英雄，無法無天搗亂香港，令香港陷入經濟危機，周街貼紙，影響市容，還大言不慚口口聲聲說為了香港，最賤是稱說自己手無寸鐵，真是貽笑大方！這群人的低水平破壞，已令到有能力的人士，面對這樣亂的局面，也考慮移民。這班危害香港的小丑，究竟你們圖的是甚麼？要再玩到甚麼時候才清醒？」

戴蘊慧曼市擁4,500萬豪宅冇有怕

who

而我不知道......

過氣再過氣既one hit wonder

依度無人識你呀

一個歌手/公眾人物活到50歲都冇人識

Who?

50路？

唔撚識佢播

茄喱啡搏收視

who.gif

咁你就係一個搏上位但冇人識你既小丑

無人識你...笑撚死人

邊撚個呀

同佢老豆要人簽終身奴隸合約一樣咁L賤

成世人最大既新聞就係呢單?

高端城市大撚把地方高端個香港 唔撚見物價樓價會好似香港咁貴 食自己老豆老本就收收皮先啦屌

相信呢篇FB 就係佢演藝成就既人生高峰

老豆大把錢既離地hi,講野難聽過粗口有咩咁出奇
唱歌? 聽都未聽過,唔好謂紅唔紅

支持香港偽人?
佢地而家答左啦 唔需要呀 只賺人仔就得架啦

有個咁猛料既老豆都紅唔起

冇工開要奶

究竟廢到咩程度先可以老豆咁猛料都紅唔起

乜水

笑 等佢到時4500萬變到得返450萬

過氣藝人就收皮啦 50年都紅唔到唔係以為咁樣就紅到啊

好老實講,依d咁仆街嘅說話真係一班上一代係收成期嘅廢老先講得出口,屌你,班後生仲有排捱,未來個世界唔係你嘅你後生嘅,你而家消費緊一班後生仔嘅未來仲撚好意思咁講

Not 過氣啦 有氣過咩

冇港英你頭老雞 做企街都冇人要啦

WHO?

邊個

What is this object ?

真係唔識

Who

who？

做咩移民？返中國住咪得！

邊撚個嚟？

...who?

無人識你喎

who cares

乜水？

唔記得

戴蘊慧咪唱小忌廉嗰個

...who??

佢係邊個黎加？
唔識佢，冇聽過佢嘅名。

老老實實，邊位

狗屎垃圾都推到上熱門
我連佢邊位都唔知
不如推我老母上熱門支持吧啦

呢個真係唔知咩人喎，第一次要問who

真是荒謬把自己看得那麼高.jpg

咪又係靠死鬼老豆個名

邊撚柒個

通常呢don9家庭
最細果個 一定係黃絲

姓戴既我淨係識識戴安娜王妃咋

個one hit喺邊？

梳....真係who?

最紅係今次

唔撚識喎

4,500萬豪宅

大嬸樣

無人識你喎 屌你老母

屌你老母邊撚個呀

邊撚個黎
第一次聽佢個名

屌你老母又一件活在平行空間

真人同相差咁遠，難怪點都認唔到
btw 張相尖到插死人都得

十八座大王都紅過佢

個po係咪冇左

我一直以為惹火係咁解

真係完全未聽過
呢度無人識你呀

冇人識你呀

who

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

邊撚個黎

聽都未聽過

佢個妹都係紅唔起的廢老

文中更提及香港樓價高企是「高端」城巿的表現，她說：「物價雖越來越高漲，樓價越來越高，這是高端城市必然的現象，凡事不能兩全其美，腐朽必會被淘汰，相反，有能力有智慧的市民，會更加力爭上游，趕上大都市高消費的水平，共享太平盛世。」

冇人識你wo

DLLM邊L個啊
無人識你啊

who?

好似細個果陣有聽過呢個名
不過個八婆唔出黎俾人鬧下
又點會出返名

半百老姑婆

鄭嘉穎條前菜。

搵人去衛比高田明美，唔撚準佢再唱我係小忌廉

信*

邊位來？

Small potato wfc

戴乜撚？

張相p左幾耐

邊鳩個黎架?又想博出位，屌你老母西食屎奶共狗

恭喜，人生最多人識就係今次

老老77，係咪求撚其喺藍絲group到捉個啊嬸岀黎就話係公眾人物

9唔搭8嘅人，真係回應佢都費事。

對得住自己老豆咩

邊個黎

過氣歌手，想咁樣搏出位

佢老豆有名你叫 樂壇吸血鬼

P相p撚到咁誇張

咪又係雙重國籍

Del左po？

第一次聽個名

通脹=繁榮的話，國民黨唔使去台灣了

乜水黎
想搬離就快d走啦

Sorry，唔係抽水，不過佢有紅過咩？

利申：真心唔知佢係邊個，亦唔會理

由鳩啲attention whore亂嘈啦

無人識你呀

張相係同一個人？

50歲都冇人識 仲要個老豆咁有頭有面

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

乜水啊？

搏吊

邊位
兩張圖差咁撚遠

咩水呀

乜水，走啦

無人識佢

用返藍屍logic：唔鍾意就移民

邊位呀 無人識你喎

佢又邊位呀 又刷存在感

8.5 全民三罷

Who???
李私煙d fd????

佢又知唔知因為警局局長嘅腐敗影響到raccoon city嘅壞滅

呢啲咪就係藍絲所講嘅博出位囉

梗係唔知啦 同其他藍絲一樣隻眼得一半㗎咋

無所謂啦，而家咪知邊個係小丑

who???. gif

講咁耐
佢facebook個post條link呢？

依個真心唔知乜水...

WHO

邊撚個？

佢就威啦，45歲就做阿嫲

佢係連條過期春卷都唔係

請問你係？

呢啲文寫畀大陸人睇
愛蟈賊要靠共產黨開飯

呢個真心唔識喎!!

呢件就係正宗成世都靠食老逗既廢人

邊位？冇人識你呀

妖！啋佢有味？死臭蟹！

WHO ???

全名：戴C聰個女

你又岩啊 無名小卒

過氣暗星
Who fucking care?

屌除左首兒歌完全冇人知邊位都係食老豆身家過活二世祖屌人廢青

好行唔送

無撚人識你呀